基本法18條：戒嚴 = 緊急狀態 = 全國性法律在港實施

林鄭月娥赤色焦土派

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

到時氣牛膽係禮賓府出現唔好喊

你一行出街就的你搭高鐵直接送中啦

林鄭真焦土派
好驚呀

分區戒嚴
分區一國一制

來吧！即贏！信我！

文宣要做野
明就話因社會動盪
暗底實際係用中國法搶劫香港外資資產

全港性去你樓下呀

快D做，攬炒

廢老收尾幾年共享焦土榮耀

咁撚中意助紂為虐丫拿

自己驚撚咗共產黨就選擇恰鳩啲學生